反對醫護罷工既人入一入黎

反對醫護罷工既人，好簡單一條問題：

病人訓低，醫護救；
醫護訓低，邊個救？

你答到，你就有資格反對醫護罷工！

救人守則第一條，永遠都係先照顧好自己，然後先照顧其他人

所以醫管局同政府都係應該先保護好醫護人員，然後醫護人員先可以提供到好既照顧俾病人

但現實係醫管局冇保護好醫護人員，迫佢地係唔足夠裝備既情況下去危險既地方，佢地唔肯去，唔係驚死，係驚自己入完去之後會成為帶菌者，將d菌帶俾你，佢地係諗得比你長遠，係想保護你

你而家大大聲話反對，到佢地真係返左工，染左病，訓低哂，下個到你訓低，就冇人救你了

佢地唔係自私，佢地冇要求過加人工，冇要求過加福利，佢地要求係裝備同好既工作環境，就算係反對罷工既HA醫護，佢地要求既裝備同工作環境都係保護埋你

講多個比喻，你會唔會叫d消防員救唔著防火裝入去火場救火？同叫佢地去死冇分別，佢地就罷工話佢地驚死？如果你仲係咁諗，你就係最自私果個

我就係醫院返工既，我可以話俾你知，去而家情況係好嚴重，裝備好唔夠，醫管局唔做野，政府唔做野，再係咁落去，肺炎係醫院大爆發，只係遲早既事，你染病，都係遲早既事

冇人入嚟

係你地啲左膠光環撚先在乎政治打手風向
連PPE都冇返乜撚野工
啲人講乜關你春事？點解要在乎？形象唔好？畫面唔靚？黑警係咪輸左？
香港人最鍾意眨低自己轟轟烈烈咁輸
咁鍾意形象 過唔到自己果關咪繼續做奴隸condom返工囉

鍾意就返工
唔鍾意咪辭職，就係咁簡單
唔好撚再講罷工，罷工真係好撚on9

你連登開post十個九個都支持醫護罷啦，要做keyboard fighter請上fb youtube twitter